想買部旗艦機，求意見

冇乜金錢限制，但係唔好咁貴，要雙sim 卡，6GB ram 以上，唔要支那牌子

有考慮過 Nokia 8 Sirocco，但係港行得單卡

HTC U12+ 見到連登嗰HTC post 連啲fans 都嫌貴，不了

Xperia XZ2 Premium 未可以買，有諗過

三叔唔會考慮，唔想交會費

有冇人有建議？

你咁多要求，冇啦
Sony XZ2P 連SonyFans都覺得樣衰
Samsung你又唔要
都冇得選擇

唔要支牌又想大件兼抵食 。

此post已完。

全部牌子已經比你ban撚曬

iphone x

Xperia XZP

都冇Dual sim，樓主多要求

6GB ram啊，樓主擺明玩嘢

買旗艦機，有多少少要求好似好合理？（好似係）

屌你自己砌啦

佢要旗艦機

你Ban機都冇原因，咁都叫合理

Asus 繁體支

LG佢又會話貴
Asus 有出旗艦咩？

LG 個on9樓主又會話交會費

結論 樓主on9 乜柒都比佢ban撚曬
自己砌啦on9

真心如果你又唔要LG G7+ thinQ，咁你收皮啦

樓豬弱智
買旗艦機 我要部機可以將我變到iron man咁 成身裝甲 好似好合理？ （好似係）

出dual sim啦咩？ ban呀

樓主等xz2p囉
佢有諗過 姐係覺得個樣ok
係未岀姐

可能唔係雙卡 係esim

17年旗艦 u11/u11+

pixel 2 xl 已經唔係Dual sim

我估未會用esim 因為未普及 除咗手錶(Apple watch)
手機應該等到其他龍頭廠例如Samsung Apple出咗esim機 先會跟

其實宜家講緊pixel3 唔係2

樓主鍾意聽其他人意見，佢都話連HTC fans都話貴，可能佢見到Sony Fans話部機樣衰又唔會買

如果你覺得Pixel 3 會有Dual sim，咁可能Pixel 3 都會有翻3.5mm

貴呀 ban

我咪話pixel3唔會雙卡

你真係覺得會係esim？連 iPhone都未轉，其他都好難轉喎

買部xz1,然後留返d錢去食餐好既

6GB ram

食餐好既說服自已，說服呢個世界冇完美的電話

樓主太完美，接受唔到手機不完美嘅事實

原來樓主最尾都係諗住買Sony中價機，佢已經放棄咗等佢所謂嘅完美機

其他你有冇睇到我有comment

冇

iphone

我同樓豬一樣想買機

見g7+電得3000，會唔會太少

你肯定呢個係我 ？

u12+啦
一係咪鬼買

係喎睇錯

冇乜金錢限制，但係唔好咁貴

我意思即係10000蚊部機就不了，5,6千還可以

然後u12+賣6千銀又太貴

啲fans話貴嗎

Sony都有Fans話樣衰啦

lg
***
htc
有邊間唔過6千
htc已經係最平個間
你冇錢買就講啦 又要話冇金錢限制

Samsung s9同 LG G7+咪5998囉

g7+ 6798
s9+ 6998

冇人叫你買最貴嗰部

太陽台出g7平一千

打錯，係g7

plus機同plus機比
s9+已經講緊最平嘅64gb

sony design

設計師

華為小米啦

u12+
s9+

樓主話唔要支那牌子

樓主話HTC Fans都話貴，唔會買
Samsung又話不了

AN機買三叔旗艦，一係買APPLE

出S10+就買S9+或者S8+

Samsung s9+ 大家唔駛提
樓主話要6gb ram以上

唔係得oneplus有8gb ram 咩？

但係佢又唔要大陸機

根本冇可能

根本滿足唔到佢要求

等下部iPhone

下部 iPhone都唔會有6gb ram 以上啦

岩呀岩呀

等到有為止

依家先3gb ram，要等幾耐

部部都冇8gb ram垃圾

都話唔交會費Lo, ban

全部都係垃圾，究竟有冇樓主想要嘅機㗎

黎緊兩年應該都只係出到4GB

咁樓主點算？

旗艦機呢?

全部機都ban撚哂
係大家對旗艦機要求太低啦
不服來辯

原來唔係樓主嚟，睇錯名

樓主要嘅已經唔係手機

s9 得4gb ram+64 係都拎s9+嚟講啦
g7+建議零售價6798喎

你咁講即減 太陽出u12+都係5798姐
轉台再減200 同g7+差唔多姐

啱啱先喺官方網店5798訂完12+

打錯，應該係g7

點解係官方網訂，唔去門市？

等小米係香港上市 呃自己係香港牌子

人地係htc online store訂
唔係sun mobile

我知，但係點解唔去衛訊嗰啲訂？

平過胃信囉

平幾多？

Mon同Design重唔重要？唔重要可以考慮XZ2，同XZ2P爭個4K Mon同雙鏡頭
我自己打算等XZ2P一出，XZ2實再跌價嗰時出

觀望緊xzp2 , 睇下sony黑科技加雙鏡頭會有咩火花

***唔係個rom寫得柒，點都lag咩?

s8 Android 8.0 完全唔lag，反而 iPhone 7 plus iOS 11.4 有啲lag，不過 iOS 12應該會fix

話貴係同佢上一部比較，但貴唔貴好睇自己有幾多錢。

覺得U12+貴可以U11+，雙SIM又有6 GB ram。

ASUS ROG Phone啦

個moon夠高Hz，又超頻又風冷咁

ASUS ROG Phone
8GB RAM
2.9Ghz Overclock CPU

Xperia XZ2

LG G7+

冇乜金錢限制又嫌貴
窮撚就咪扮大袋啦

寧願降level買LG G6+
都係3千蚊

ios11唔fix,仲幻想ios12會fix 新機就唔lag喇

岩岩買左G7+,用左幾日,表示好滿意

習唔習慣M字額？

M字可隱藏

熄咗mon都會明顯見到

熄左mon就唔緊要啦

雖然我都極唔like M字

熄咗mon都見到，開咗mon都好明顯

就咁睇你要求，Htc u12+最fit你要求，嫌貴咪等下先，遲啲降價再買

我冇買過HTC，所以本身無對定價話有咩感覺，只係啲fans話貴，咁我無理由中伏架姐

我用開，呢個價我個人唔會買，市面冇啱心水嘅機的話，不妨觀望下先，佢減價再決定

買s9+啦

隱藏左就無問題,M字額跟本就唔覺眼

熄咗mon都見到M字額喎

唔係好覺眼咋喎,都係黑色,你成日凝住佢M字額走去細望先覺得顯眼姐
呢個FUNCTION唔錯呀, 有得揀, 真民主!

Xperia XZ2 Premium 去馬

Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重
73.2 %Screen To body Ratio
超粗上下巴
冇3.5mm
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位

啱晒樓主
有時要買個回憶 , SONY 品牌. 好唔好係另一回事.
回憶就是美